[叫春發洩][求屌醒]好想問男朋友咁樣去旅行究竟有冇問題？長文慎入

唔想睇咁多字嘅，睇頭一段就得

事源是咁的 男朋友下簡稱契弟。
契弟同佢朋友（有男有女，啲人我都識）去咗越南6日旅行。
呢次越南係旅行日子前兩個禮拜契弟先問我去唔去，佢明知我請假要早一個月，如果有心同我去唔會咁汶水先問我去唔去？我根本係被告知你要去旅行，再順手循例問我去唔去到。
契弟同我講都係啱啱知呢個時間去旅行，咁多人夾時間都咁快夾好真係叻豬。
平時想去遠西貢之類，或者同屋企人食飯，契弟就永遠冇時間要返工，永遠請唔到一兩日假，今次咁汶水你又請到咁多日假？
重點黎
琴晚10點零我講完一句野就再冇whatsapp喇，
跟住今日契弟12點幾搵我，
我就話：你終於識WhatsApp我啦？
契弟答：琴晚無沖涼就瞓咗🤢
但凌晨一點幾我post左IG story，我瞓唔着就睇吓邊個睇咗，條契弟係睇咗嘅
我真係嚇咗跳，然後得啖笑
琴晚我見到佢睇我story但唔應我whatsapp已經有啲唔開心，今日心淡到嬲唔到。
去旅行之前實牙實齒話晚晚FaceTime，我就其實無所謂，我都有自己嘢做，只係你把口講完冇做不特止，仲要話自己瞓咗覺？即係有鬼用你手機睇IG啦，農曆七月小心啲呀！

點解我會咁在意咁唔舒服，就要由之前講起，唔厭長文就繼續睇
之前有次契弟同朋友去韓國睇雪，
我問佢我又想跟埋去得唔得，佢話得仔唔好跟，想同兄弟開心，而且我遲啲都同姊妹去旅行。
咁我都尊重佢，祝佢玩得開心啲，仲幫佢執啲大褸頸巾出黎。
點撚知轉個頭係IG佢啲fd見到係有女去⋯⋯
我即刻問佢：你又話得仔嘅？
佢答：都係去到先知
我屌你老母呀，你地冇group嘅？冇傾行程冇傾房點安排嘅？你會唔撚知？！
但我自己衰心軟，見佢個樣好似真係唔知，又話下次唔理點都帶埋我去旅行，而且係第一次，就擺底左算。

上次係咁今次又咁，兩度都係我未去過嘅地方，兩度都係我想去好耐嘅地方，第一次韓國睇雪係夾到時間，但就因為「唔知」有女，所以去唔到。第二次越南玩水上樂園，係有「問」我去，但因為太汶水又去唔成。
旅行明明有男有女叫我唔好去都算，我當你真係去到先知道有女仔，咁可唔可以都即刻講聲先，頭盔都要識戴呀？而唔係起第二度得知。唔想我去咪出聲，大家都有空間，依家好似我自己男朋友做乜都唔知，蒙在鼓裏咁。

順帶一提
契弟經濟唔好嘅時候，我請佢食飯，我幫佢還信用卡，俾錢佢增值八達通。我自己食飯都要捱麵包，搞到自己卡數都找唔哂。契弟積積埋埋差我萬幾蚊，不過照去旅行

打打下篇嘢喊出左 呢啲真係唔知邊度講 覺得自己好撚蠢

Sorry for 1999
樓主加油，條友正一契弟
係樓主港女，咁去旅行有咩問題？

有創意

呃左幾獲都仲唔醒

真人真事

求屌醒

ho ball

你係咪太樣衰佢驚帶你出去俾人笑

心甘情願做人私家雞就唔好咁撚多嗲啦

8/10
排版幾舒服 又有啲創意 加幾隻emoji

唔差，出到下場面，識打扮
去親旅行啲人都會問我係咪日本人，同我講日文

遁例問返
樓主係男定女先

多謝你

女 唔係hehe

樓主啲文筆唔錯 長文都想睇落去

契弟好識講嘢，我又易心軟
成日失望到跌落谷底，又俾佢氹番來來回回

btw 狗公死開
telegram: go_fuck_yourself

一齊幾耐?
你地幾多歲?

真事黎架

我同契弟都二十頭
一齊左5年

條仔都幾撚仆街 咁多野呃你點過人世呀

當你恩客咋

樓主排版真係幾好 第一次睇曬咁長既文
唔開心咁多野諗既情況之下仲可以井井有條咁打曬出黎
交代事件既來龍去脈
Btw 雖則話寧教人打仔 莫教人分妻
但呢啲男朋友要唔要都擺啦 根本冇將你放係第一位
如果佢年紀尚輕的話 擺到明就係仲想flirt女
去旅行個時做下啲曖昧野先唔想你去
真係擺係係第一位既 一定每一個moment都想同你share
有啲咩事開心時刻都會想有你係身邊
佢而家騎牛搵馬咁 絲打自己睇路啦
短痛好過長痛

你on9

女仔係咪永遠都鐘意d渣男?

佢唔夠愛你
抽身算啦

你可以睇埋我嘅第二段會清楚啲。
我唔係一定要跟埋去，而且其中係有人帶埋條女去，加上依家講緊係佢呃我唔尊重我。
我同契弟/自己同fd去都有，行程機票住宿都係我一腳踢。

及早抽身

點解你會覺得自己係佢女朋友
分分鐘Sex partner 都俾多咗你

擺明成班仔去叫雞 / yo女返酒店扑啦
正常都會 夾埋啲兄弟拍下片影下相，
甚至facetime幾分鐘 互相交差
不過連呢樣都無 擺明就唔係女朋友啦

認真 快啲甩左佢啦 佢根本唔重視你
重視一個人係睇得出 係靠行動唔係言語
你係咪比左隻豬佢? 好多男人食完隻豬就想走
就當佢只係貪新鮮 都唔應該原諒
及早抽身 加油絲打

做我女朋友ok? 包對你好

幾歲呀

可以分手

樓主好女仔 點解我遇唔到呢啲女

琴晚思緒都仲好亂，今日得閒慢慢打出黎
不過井井有條又點，咪又係蠢撚一條

初初相識唔係咁架 去邊永遠拉埋我去
契弟同佢朋友加淨係我一個女仔

睇你自己捨唔捨得忍痛放手啦
你又唔可以話自己蠢既，係佢一次又一次令你心淡
一次又一次咁令你失望

分啦樓主
在意你就唔係咁撚樣
隨時帽已戴
到你知道果陣先分, 又唔見多幾萬架啦
人財兩失為乜鳩?

其實唔捨得分嘅話, 好簡單
你諗下佢將來都一定會咁對你, 只會更差,唔會更好, 你就會識選擇
未玩夠未定性, 仲留係度把托
趁呢次機會分手啦, 放心, 佢係越南有女"安慰"佢, 一定唔會傷心
你請定假, 同其他人/獨自去旅行好過啦

咁大家都見左雙方家長，
契弟會同我講好多未來嘅嘢，話要比幸福我⋯
但依家連承諾都講唔上⋯⋯仲講咩未來幸福

叫佢還錢先

早排先有班肥婆做水魚 拍晒片 你無睇咩
第一句就話自己老母好鍾意你添

Btw 接受唔到咪散囉

一句講曬
分手

其實你自己好清楚,佢係唔合理
唔好幫佢合理化啦

我身邊又係有個女仔比個男仔咁樣幫佢比哂錢
我聽完都呆左，有正常男仔唔揾，鐘意呢種男仔
btw個男仔如果唔係出軌又或者做其他背叛你既野，我覺得還可以既...

其實你都知佢對你係點啦
仲唔快啲走

樓主一蚊都唔收做雞真係cheap

啱呀，
所以我當面問佢你係咪唔想我去，你唔想我去就出聲，你以後嘅旅行我都唔會過問。
但係契弟又要答唔係，講到自己幾難做，其實好想我去。我唔在意去唔去，我在意佢講一套做一套，諸多藉口，我依家又唔係好稀罕去。

上面有講

我每次想獨遊，契弟都話唔好，有說話聽

最後一段,如果我女朋友好似你咁就好,BTW岩岩分左手

琴日同佢講無錢唔想成日食貴野,佢叫我食屎,食屎唔洗錢

今日飛左佢LO

提議十分建設性

呢個世界只有男人俾錢女人駛
你要貼埋仔咁係你自己作賤唔怪得人

咁呢個社會唔係咩都男仔比哂錢負擔哂架嘛，
大家一齊係應該互相扶持，
至少我係咁諗⋯

女要男比錢就話港女
女自覺比錢就話唔怪得人

我真係唔知應該點做，不過我都認同你我作賤緊

點解我識唔到呢啲女

咁一蚊佢都會比我嘅 兩蚊就唔知喇

叫佢還錢再甩佢啦
20頭 拍咗5年
基本上浪費咗你幾年青春
但你仲後生 何不用餘下嘅青春搵個更好嘅男人？
見過家長又點 講過將來又點 做唔到承諾就唔係一個好男人
佢明係有心呃鳩你
認真 如果分咗手 唔 好 食 回 頭 草

做雞都話有錢收
樓主反而倒貼

似咩人同樣衰無關係㗎喎

其實咩原因令你唔分手？

樓主好好人生
be my gf?

咁我要點形容？
係每個圈子都有人追咁？

利申唔會自貼

唔知幾多年前陶傑有篇文講
話一個人同左一個細過佢嘅人一齊，個意思大約係話細嗰個唔太成熟
佢篇文入面都係講嗰個係男性嚟，我諗唔算歧視
然後講如果你等到佢成熟嗰日，咁就係你執到寶
但當你放左手，第日就唔好話當日我同佢一齊嗰時佢好唔成熟好差
因為當日嘅佢只係一個𡃁仔

等一個人係要付出代價，而個代價值唔值，就得你自己先會知
當然等唔等到，連你自己都唔會知

我都答唔到⋯同問

咁睇得起自己都唔識閃 你有幾多年青春呀 追到你30歲咩 咁既人過唔過到世你自己心中有數啦屌你都費事

好啱⋯睇到想喊

咁咪一人一半
貼埋仔就老閪都戇鳩

咁講有啲主觀
其實值唔值都係睇你自己
你覺得值咪投注大少少

加甜ok?

條仔又食又拎咁都唔分手等咩

分啦
不過叫佢還錢先

軟飯王

還完錢之後分手

唔知你平時係點,單睇件事就一定佢有問題架啦

但..其實會唔會中間有d野你自己無上心,純呃水吹

老實照你咁講,如果你地去旅行,
我相信個旅費都應該會aa居多架啦,佢咁窮,應該唔會係佢要請埋你
[咁應該唔關錢事啦]

會唔會係你平時份人好煩而你自己唔知? 煩到佢唔想同你去
照道理..可以同女朋友去旅行係一件好開心嘅事 但佢竟然咁閃避

我平時知道同女朋友會去,碌野都硬住咁期待啦

睇曬全篇文
樓豬應該係豬扒
條仔應該係靚仔黎
如果唔係唔會男尊女卑到咁離譜

喊咩丫
條仔都唔放你在心內
努力尋覓下一春更好架啦
卡數你預左收唔番
當買個教訓啦

認真講句 你叫得佢契弟都知你已經唔再愛呢個人
再加上你講佢嘅事蹟 都知佢一啲都唔重視呢段感情
再咁落去 何必呢？你都係搵佢認真傾一傾 都唔掂嘅話就分手啦

契弟在與越南妹如魚歡水時，又憶起了那時韓國冰天雪地的情境⋯

契弟自韓國玩完人造人心情久久未能平復，契弟與她在雪中裸身相擁，激烈的碰撞濺起了雪花。
在炎炎夏日回想此事真是齒頰留香，雖然人造胸比較硬身手感一般，但是對於牙籤仔來說是綽綽有餘了。
契弟把他的牙籤擺在那人造胸gap不停移動，哎！不小心又射了，但付了一個小時錢，現在才過了1分鐘，當然不能蝕。契弟命人造人努力地把那牙籤變成竹籤，人造人努力了半個鐘，終於契弟把那蠢蠢欲動的竹籤放進牛肺閪中，至少閪不是人造的⋯
體溫的熾熱令周遭的雪慢慢溶化，身上的水珠究竟是雪還是汗？他們沒有理會，繼續消磨那一小時。
不消一會，契弟又不行了，只好請人造人跪下，張開口，然後把竹籤放進口裏，人造人嬌滴的眨著她厚厚割雙眼皮的眼睛，望着契弟，好不快活。
「叮叮叮叮叮」
噢，原來是夠鐘了。
契弟

...作唔落喇
呢篇算唔算我嘅處女文

二十頭
比人呃都正常既
有女送上門唔通仲同你專一咩

男人老狗人地同班仔去旅行
緊係唔想比班兄弟知道自己搞基啦

樓主一係好肥
一係好樣衰
一係又肥又樣衰

咁咪即係樣衰囉

契弟叫人契弟

做乜鳩 咁大打擊呀

會傾，傾完果排好左，
但之後又故態復萌

其實我先係契弟

越南係咪五月去？

自娛下

分手啦

樓主有J

好似日本人 咁係咪話你雙眼好細 塊面好包

樓豬pm我

又的確好難係兄弟面前同個男仔FaceTime ge
都明你男朋友難處

去得越南9成9叫雞

肯分手未

關閪事咩
條契弟媾得佢就預咗帶佢出去見人㗎啦

依家啲又要鍾意仆街 又要上黎呻

個fd上次去完4日都係4000 扑到腳軟喎佢話

咁除咗旅行之外其他嘢有冇呃你先
唔想你去講下大話都無可厚非

BMI18.79
唔想再糾結樣/外表問題
呢個唔係重點

屌你托柒咩
你根本知道晒咩事，你自己選擇留係度姐
屌唔醒同唔想醒係兩回事，你似係唔想醒

質素呢？

初初唔係咁

大巴大巴車醒條契弟啦 仲忍

肉便器
你都有呀媽生架 自愛啦屌

想問樓主既求屌醒係講緊大家俾啲動力你分手
定係想有一絲希望覺得人地會同到你一生一世呀

咁垃圾都一齊五年 樓主精神有問題？早散早著啦呢啲垃圾男人

「越南妹子真的不錯, 但衛生問題嚴重, 出去玩要小心」

樓主保重

係正嘅

睇樓豬d post
真係女人黎?

你個名

唔好分手
等佢唔駛出黎害人

睇得出樓主係好女仔黎，但點解要跟件垃圾呢
個撚個都係咁，唔通真係男不壞女不愛

屌你 講好咗唔好同樓主講架

lm

見到都覺得條仔好垃圾
數還數路還路 叫佢快啲還錢先啦

睇到都嬲
咁衰既男人一早要飛啦
嬲埋樓主
咁你都忍到 做爛市

同你男朋友一齊去既女仔質素如何？

去得越南，一定係叫雞
建議樓主分手前唱前度叫雞惹性病

樓主醒醒啦
呢啲男仔唔分手留嚟過年咩

叫佢還錢再分手

八達通都要幫佢增

不過有女仔同行

成日都見話去越南 秦國就係call g 驗下好啲

你地啲女人就係鍾意埋呢啲男人

諗起我ex無錢同我去旅行
但係有錢同人去旅行 飲飲食食

呢啲仆街飛撚左佢啦仲忍到
追撚埋佢還錢添呀去得咁撚過癮吖嗱

適當嘅時候 緣帽要派

俾男人呃錢，樓主弱智

睇字都feel到兩個好幼稚小氣

飛撚左佢啦 條仔正垃圾

簡稱契弟個到幾好笑
支持出多d文

樓主係咪返政府工

你打篇世紀長文嗰陣唔覺得自己好on9咁都忍佢㗎咩
俾我係你我就直接打篇長文屌鳩佢兼問佢追債啦，仲上連登問人

分手囉

牛唔飲水，絲打醒下啦

飛咗佢啦 仲諗

淨係爭人錢仲要去旅行已經不知廉恥
一黎有錢唔還
二黎堂堂一個出黎社會做緊野既人 一萬幾千都冇
真係理財有d問題
飛得

冇錢同你去 有錢同人去 仲要爭女友錢
冇時間講兩句 有時間玩手機 仲要講大話
開始話冇女 跟住又彈條女出嚟 又扮唔知
不忠誠 又唔願意花錢花時間係女友身上
究竟佢碌鳩可以轉幾多個彎
係咪識扭埋做氣球公仔都得

契弟柒頭一名

講得好到肉又好好笑

飛鳩咗佢啦無商無量嘅垃圾
仲要爭女人錢唔還

講真，你肯定覺得佢有啲優點
加上慣性，唔想單身先唔飛佢啫
如果真係諗依一齊
就開心見誠傾下，改到就繼續，改唔到就快d換馬
呢d男人冇用都算，仲要陀衰家
真係累到屋企人就唔好

同女朋友4年半
佢grad trip都去左兩次
旅行又去左幾次
冇次有我份
然後俾佢飛埋

樓主你咁都唔分手真係影衰女人

GG!

見到你稱呼佢做契弟忍唔住笑左
btw 真係攤出黎同佢傾清楚啦
女人冇幾多個五年架咋

你係好女仔但無人珍惜
睇左你ig但都唔覆你都幾hurt
說穿了 佢對你厭左
旅行呢個問題只係導火線

多謝
不過唔洗支持，出多啲咪即係我要遇多啲呢啲事

你咁諗係岩嫁
但唔應該又借錢比佢，幫佢還咭數等等
男仔連呢d都要女方幫，咁佢都好有問題
我係男仔都咁話
咭數呢d基本理財都做唔掂就死得啦，下下先洗未來錢，之後話無錢還，on9

下個更可愛

飛撚左佢啦

妳為人都幾搞笑，如果妳地散左，我地咩談發展大計

分手啦 我之前都係呢啲男仔黎 佢唔係真心愛你

再睇多次，喊緊行文都咁幽默，唔錯

多謝 我本身都幾講得笑
苦中作樂下

一講起契弟就會扯開話題 跟著講搞笑嘢引我笑 然後冇左件事 佢專家黎

做乜鳩

我又唔覺男仔要女仔幫佢俾錢有乜問題，點解呢個係壞男人指標

咭數都要對方幫手還，傻的嗎?
咭數係應該自己衡量過先用，咁都唔呢樣野，個個人都幾奇怪

教壞哂d女人

正常人都咁諗，但男仔敢唔敢咁做係另一件事

唔掂

分手啦，佢太衰

認真問 如果樓主條仔真係夠膽同你講唔想你跟埋去，你係可以接受咩？一d bad feeling都無？

似

你衰on9

物以類聚

我會對你好, 會同你去旅行 你平時幫我增值八達通就得喇 ?

開頭睇到話睇到乜IG又唔覆你wtsapp都想屌你臭閪
後尾條仔居然可以話事前唔知有女一齊去旅行

會，肯定添
不過都好過把口講到天花龍鳳，但做一啲傷害你嘅行為
成日比假希望，咁有咩意思，我寧願直接啲

有撚用咩傻閪
貼撚埋錢養依啲拖鞋仔
戇鳩閪就有你份
所以話男人唔壞女人真係唔受

屌得細力啲

放心 等散啦 一定散
拍咗5年都重係咁 重要先廿頭
分咗手都大把花花世界

屌啦星 真係正契弟黎
利申 有過差唔多經歷

咁撚仆街都一齊左咁耐，你頂帽帶到落腳趾尾

分手啦

Btw你remind左我拍拖係幾咁煩 令我更希望單身

你都幾白痴 分手啦
仲講咩啫
佢都唔知有無當你係女朋友啦
當你sp咋？

你究竟仲鍾意佢啲乜

分手啦屌你仲等乜

基佬關係真係好難keep

樓主都幾好野 EQ好高 咁都忍得到

分手啦
佢講到好似覺得有未來都冇用
借錢唔仲仲去旅行已經唔可以過人世

我信佢真係冇睇你story ，係佢床邊條女睇姐

我本身嘅工作都需要好EQ 我都想學下果啲臭脾氣嘅人 永遠都我忍我受氣

你啱

藍絲

咁都唔分手，樓主唔好放生隻垃圾出黎害人

分手啦 呢d 都呃得 仲有咩做唔出？

正評俾甜故

唔好分手
攬緊
唔好放出黎

契弟

你自己on9怪邊個？點解個契弟做咁多野你係唔屌佢，而係上黎求屌醒？因為你係M呀！快啲去屌佢啦

飛撚咗佢啦咁唔上進既男人都要

屌係咪有啲交帶都咁難？
屌係咪坦坦白白都咁難？
屌有啲野做唔到會走數就咪實牙實齒啦

心聲呀屌

每一次想認真講佢就會攋過件事 心軟又耳仔軟，好易比佢講第樣嘢笑返 之後就冇左件事 自己都好嬲自己做咩咁易笑返

唔好話男唔男人，咁撚大個人自己照顧自己經濟都做唔到，自己錢財都搞唔掂要問人借但自己又呃鳩人去旅行，咁都已經好大問題啦

你比條仔屌左咁多獲都唔醒
唔係連登仔講幾句你會醒呀

提款機+肉便器🤔

旁觀者清

咁都唔分手

點解有d咁好既女 但從來未遇過

好人嘴賤，壞人嘴甜唔係冇道理
唔呃你哄你邊到有得又食又拎
講就天花龍鳳，有邊個唔識講?
到你話分手佢就喊主求你唔好走啦
米飯班主
個一萬幾千都追唔返嫁啦
少少錢買個經驗好平姐

咁真係你on9比佢食住，條路自己揀，仆街唔好喊

同一個唔尊重你嘅人一齊，畀佢再浪費幾年甚至幾十年時間
定係分手獲得自由，嗰幾萬蚊就咁算
自己揀
當然追得返啲錢再分手梗係最好啦

咪撚憨尻啦哩啲人渣垃圾

佢係好撚有錢定係20cm大黑撚呀

咁既垃圾你宜家唔抽身盞以後悔恨終身

其實我冇點介意果啲錢
而我唔分手亦唔係等佢還錢
我係唔開心佢唔尊重我，開心嘅事情唔係選擇同我一齊經歷，咁就冇得一齊回憶

兩樣都冇

可以點先唔心軟？

你同情佢?同情一個有錢唔找數，有事叫大佬冇事屌老母既人，離開依d垃圾啦，拖累自己，比個最佳男演員獎佢

冇追晒post
樓主個case幾似我玩開班朋友入面一個男仔嘅女友
佢女朋友嚟過幾次聚會，同我哋唔係好啱傾，有時唔太識做，所以有幾個朋友對佢評價都麻麻
個男仔都知，慢慢冇再帶女朋友出席聚會

有次我哋搞咗個旅行，有幾個人會攜眷
個男仔嘅女朋友知道咗又想去，但搞手講到明覺得佢唔啱玩，個男仔就惟有話剩係得男仔去

事後當然穿煲抄大獲
但個男仔私下同我哋呻就話好難做，直接講女朋友又會嬲，佢又驚女友要佢二揀一，唔俾佢同我哋來往

唔熟樓主性格，但你可以睇下有冇參考價值
有時候又真係幾難兼顧嘅
你或者試下同佢講寧願佢直接講唔想你去，但你要真係唔介意聽真話

分手啦
呃你咁多次就咪再理佢啦

唔介意直接講，上面都有提我當面問契弟係咪唔想我去，又要答唔係 玩哂啦佢
如果要成日兜圈估估下仲有咩意思
不過搞手有話下次約多啲出黎 咁當然都可以話佢講門面說話嘅

講中左⋯ 有事大佬冇事屌老母

樓主你仲後生，無謂委屈自己，快啲搵過個
一段關係要咁樣呃法，都無謂維繫落去

我覺得男人怕麻煩，你叫佢講真話佢都未必肯，廢事你聽咗都係嬲
嗰一刻你問佢係咪唔想你去，就等於你喺街指住件大波索女問佢想唔想屌，就算你點話唔介意佢正常都唔會講真話

我反而覺得阿契弟性格似係軟皮蛇，懶又怕麻煩
第二次旅行可能係醒起第一次個經驗，所以先係咁易叫做邀請下你，你去到都冇所謂，但就唔會係好想你去，係咪特登搏你請唔到假就未必

只係佢兩次都唔係好想你去就肯定架喇，可能係唔想你跟埋去玩得唔盡興，有好多人係咁
不過處理得on居，揀咗個方便自己但後果嚴重嘅方法，但又罪不致死嘅，係睇你忍唔忍

做人做狗你自己揀啦

不過睇落都係揀後者多

仲唔分手？係愛定責任

有dd似我以前
過來人同你講
下個會更好

講咁多不如直接分手啦 反正你擺係心都唔舒服

有錢旅行就叫佢還錢先啦

九唔搭八
您話有人以為您混血講英文就話姐
普通日本人咪同中港台韓樣差唔多

睇字都覺得段感情辛苦
單方面維繫無用嫁
你哩啲唔係叫磨合 係硬食緊咋

傻閪

你欠左佢咩野？
如果覺得無虧欠，早d放手！

呃左幾獲都仲肯俾佢呃
太蠢無得救

我請你去啦咁慘

證明男人唔壞女人邊度愛
到女人醒既時候，搵既已經係無情無趣既埋單男
所以咪咁多帽事囉

咁都唔醒？
愛情真係令人盲目

佢咁唔老實都一齊咗五年

絲打不如飛左佢做我女朋友

醒啦 係時候醒啦

遠離垃圾
講幾多句屌佢都好 你心軟都係一尻樣

點解唔分手？
點解唔尊重多少少自己，畀自己有個選擇權？

當你係女朋友就唔會咁
你只不過係拎黎zip時間

樓主包左隻鴨

犯賤

上黎呻做乜鳩？
搏同情？
上面d野有人逼到你
你話係屋企人我都會覺得佢衰

但係依家你犯賤喎

有啲女人真係好煩，心胸好窄，人地聚會有人帶女友又關你鬼事咩，個男朋友開心咪得囉，又唔係對你不忠

錢又冇，心又冇嘅男人要黎做咩 除非樓主真係豬到零自信

條仔差你萬幾蚊都旅行

唔分手就抵撚你死繼續唔開心啦

Gay佬post都咁多正皮

連登果然係全港最大同性戀平台

你真係係佢女朋友？

垃圾廢話

當你on9

調返轉咁諗
你條女話成班女去旅行唔俾你跟
轉個頭你見到佢啲相有仔 你都唔撚gur啦

絲打不如飛左佢再飛埋佢做我女朋友

講開醒起之前有次我有男仔朋友約去旅行(係一大班fd 唔係單一對一男仔)
但唔想契弟唔開心 所以冇去到 屌 依家好撚後悔

提款機

好明顯係你條仔有心呃你啦 不過睇你個款都唔會攤牌架啦

男人唔壞
女人唔愛

我覺得都唔係你去/唔去嘅問題
個問題係佢耍鳩你
老老竇竇如果我條佬同舊同學聚會
有男有女咁
我都唔想去
我又同佢地唔熟
點解唔可以坦白啲講
最憎人呃呃騙騙
重要係自己條佬喎
試吓同佢攤開黎講之後睇吓點

最撚憎人講大話 有女咪講囉
唔講仲令人懷疑啦係咪啊

正評是給排版的

如果咁都仲係繼續一齊既話 我就覺得抵撚死

你見到日日都有班人上黎叫春就知啦
女既鐘意賤男
男既鐘意娘娘
係咁架啦

所以班女仔都嘥氣既
最後咪又係揾傻仔埋單，所以揀女朋友真係要小心d

無錯！
每次講完好左幾日又故態復萌

可能有一半正皮都係

可能係我太港女太敏感呢 上面都有巴打咁話
當局者迷

要聽多啲意見

攤過 可能自己攤得唔好

有隊形喎

每次攤牌契弟都好誠懇 來回地獄又折返人間

叫佢唔好去嘅話好似好衰好小氣咁

你講得好啱 點樣先唔心軟

多謝巴打
自己都有經濟能力自己去 係佢嘅做法令我覺得蒙在鼓裡

我覺得自己係零

你可以直接問佢 你又話瞓左, 但點幾鐘又睇到我 ig, 睇下佢點答,
我覺得以上嘅野唔一定係呃你, 可能只係個人求其,
有特別情況發生都唔戴定頭盔講聲先, 要人問到先講,
但差你錢都仲要去旅行又敷衍你.., 最睇唔過眼係八達通果到...
你可能要重新審視下呢個人過唔過到人世, 但始終一齊5年冇咩大問題都唔好輕易放棄~
就算分開冷戰都要定規則, 識有男人冷戰期間出去扑第2個, 仲要覺得係正常 覺得冇錯,
我心諗咁你覺得冇錯你咪同女友講返你扑左第二個囉

追曬成個post
覺得你都算係幾大度嘅人，只係用咗係錯嘅人，唔珍惜你嘅人身上
睇得出佢好識講嘢 識tum你
但你要知道佢識得tum你都識tum其他人

你依家先20頭，當你21 22，
佢冇心儲錢嗰啲，個個weekend出去同朋友唱k食飯
幾時先同你結婚？
依家已經一齊五年，唔通等多五年，一共十年，到你26就得？
仲要期間你保證到佢搵唔到另一個更好？更有錢，令佢成日生活冇咁辛苦要work hard嘅人？
你係大度，但係大把大陸妹比你溫柔，特別係要攞香港身分證嗰班

唔係叫你即刻分，但你要開始有心理準備
每次佢甜言蜜語聽下就好
到時妳就可以有勇氣轉身走

好多女仔都經歷緊呢啲嘢
希望你醒啦

真心 趁早離場啦 絲打
有d野係要失去過先會改到 可能佢之後改到 但呢d後話啦
依家要俾佢知道依個關係已經就破裂 佢仍然無動於衷既話
我諗你都知點做啦

二十頭 拍左五年 當你十六歲拍

準備六年之癢， 你都係想呃腸屌你姐

去成人台搵post你條撚(5) 搵咪得囉

有時真係需要自己單獨同朋友旅行
同fd玩永遠都玩得放d 開心d
因為唔洗擔心條女 又唔洗驚條女中途唔比乜唔比物 綁手綁腳
Btw 你條仔咁廢飛左佢啦屌

算啦樓主同我一齊好過啦

其實點知邊個睇你ig?

又係戈d條仔講下未來
就好有幻想
“bb我諗緊點做第二個李嘉誠，可唔可以借住錢我食飯同去旅行先”
之後樓豬就繼續科水條仔去玩

呢個先係重點

係靚既唔會咁囉

一來已經心淡到唔想問 二來問左佢又係答啲無厘頭嘢再引你笑攋過

唔係面對面都好啲，我可以直接唔理唔睇就唔會心軟
試過嬲佢都會兩三日唔覆佢msg (但呢兩三日佢冇嘗試搵我傾)
之後佢就會去我屋企搵我
講佢屋企/工作點辛苦 然後同我講對唔住沙哂冧咁 甚至喊
變返最初相識好好嘅佢⋯跟著再輪迴

多謝你嘅分析同追曬成個post
有提過要儲錢，但次次講完就算/儲左今個月下個月又話冇錢洗哂
唔通要我日日咁催仲有咩意思，靠佢不如靠自己

醒緊 其實男人有心係咪會自發去做去儲錢？唔洗人講？

追左數先

有

但係嗰啲係宅男

20頭嘅你可能未醒覺，仲會想玩一玩先

係因為佢太識講嘢tum人嘛

如果曬霖可以解決現實問題嘅話，不如試下同物業業主曬霖問下可唔可以俾間屋你結婚生仔

你咁樣做，對佢咁好感動到嘅只有你自己

anyway希望您加油增值自己先算嘞

你心裡面其實已經有答案
佢變左 無以前咁愛你
咁就飛左佢啦

每次佢曬冧，我就諗返以前佢嘅好
生活上契弟好多小事令我覺得佢對我好hea
但無理由因為小事就發脾氣/講分手，咪話佢，我發脾氣自己都辛苦
但一點一滴累積令我覺得好無癮

感情真係無長久地好？

有讀書學下嘢 我興趣都幾廣泛

已經兩日冇應佢whatsapp 諗緊跟著落黎應該點做

即使追到數，果啲日子追唔返

Miss左呢位巴打添

拍拖初期幾乎每一次契弟同佢朋友食飯都預埋我，亦試過同佢啲fd去旅行，仲要係得我一個女仔。
呢啲嘢我完全無要求過佢做，果時覺得好開心，我係佢心目中有一定位置。

⋯⋯不過都係過左去嘅事

我都唔知點解會變成咁⋯以前嘅我好決絕

呀媽我對你唔住

佢話咁啱身上冇現金⋯

巴打唔介意嘅話可以分享一下

咁依家呢？

希望隔一排可以見到你話分手
唔係咒你 係想你好 佢都唔珍惜你嘅
岀面好男仔仲有好多㗎
你第時遇到個錫你嘅人
你就知今日有幾蠢

我之前留言果時口吻差左d sorry
不過愛一個人之前 我覺得唔需要盲目
好好去愛自己 加油呀
希望你會開開心心！

加乜撚野油 分手啦
還錢呀契弟

其實長文黎講，算睇得幾舒服

不過拍拖應該財政獨立就真，咪幫另一半

點解有咁多港女肯貼錢養仔
偏偏我遇唔到

食軟飯

好仔難搵女,
好女難搵好仔..
唉

契弟同佢朋友（有男有女，啲人我都識）去咗越南6日旅行。
呢次越南係旅行日子前兩個禮拜契弟先問我去唔去，佢明知我請假要早一個月，如果有心同我去唔會咁汶水先問我去唔去？我根本係被告知你要去旅行，再順手循例問我去唔去到。
契弟同我講都係啱啱知呢個時間去旅行，咁多人夾時間都咁快夾好真係叻豬。
平時想去遠西貢之類，或者同屋企人食飯，契弟就永遠冇時間要返工，永遠請唔到一兩日假，今次咁汶水你又請到咁多日假？

以事論事先
越南旅行單野, 我覺得並唔係無稽
人大左, 好多野係即興比密謀更易成事
約突發聽晚食飯, 會易過plan定下個月31號
因為有時候即興往往都係衝動, 衝動先可以成事
呢個可能性並唔可以完全忽略
正如韓國嗰次一樣
可能係成班朋友plan好曬, 佢只係後join的咪唔知個trip有幾多人去
唔係同佢兜, 而係我/身邊的人某程度上都發生過
(我朋友個case係佢join左個gay團 )
至於whatsapp........我真係到而家都唔明點解唔覆就會嬲
message的原意唔包括receiver must reply喎
不過呢個議題真係同化妝品vs高達一樣咁難搞

以事論人喇
妳男朋友唔知佢係咪一個好人, 呢點應該得妳自己最清楚
但好明顯, 唔成熟就梗架喇
佢好似仲處於搵緊目標見步行步咁的狀態
呢樣野睇妳個人的接受程度
成熟呢樣野係逼唔黎都扮唔出
當初一齊的時候就應該有呢個concern
而家呢個情況, 應該點處理好?
妳比佢行得前, 唔代表佢呢世都會喺妳後面, 步伐唔一致係必然會發生的
或者, 重新學習下點去溝通, 而唔係講野

分手啦
facetime都係幾分鐘,夜晚一邊屙屎一邊傾都得啦
我男友如果自己去旅行(同屋企人去)
日日都facetime帶我行街買野

第一次你發佢老脾,第二次咪扮下野問你去唔去囉

咁嘅說話都講得出
食屎啦你，祝你日後比女人洗(敗)曬成副身家
你記得唔好拒絕比錢女人洗啊

依個時候 我只會問點解
點解無人幫我找卡數
點解無人請我食軟飯

當你atm咋 飛咗佢啦

有啲咩變左 有啲咩無變
有啲野變好左 可能你唔覺
但有啲野變差左 好明顯
其實你都好清楚 因為退後一步既你感覺到
但最後能唔能夠完全退出 就靠自己喇
儲錢既野 後生 個個都想玩 周圍去 但係咪你想要既野
自己又接唔接受到佢係咁 諗清楚啦
我自己都係好注重細節既人 細節有做同無做 真係差好遠 如果佢以前有 而家無 自己諗下點解

樓主同佢做咩工作
好似咁有米嘅

分手啦DLLM

原來真係有好女仔 但點解咁撚蠢架 你當人係寶 人地當你提款機 肉便器咋

上面個位應該係叫開雞 唔係溝女

啱啱醒起多樣矛盾嘅嘢 膠係比自己嘅

大前日我問契弟幾點機返，
佢話：唔係今日返，係星期三返，24-26係玩水，26-29市中心玩。
(呢個時候未開post，戇鳩鳩信左，以為真係自己記錯)

跟著呢兩日有巴絲支援同無私屌醒，
諗返起契弟果時whatsapp明明係問我24-26唔得閒去旅行，睇返記錄我係 無 記 錯！！

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

巴打講得啱，點解唔攤牌
所以就啱啱cap圖果段whatsapp對話比佢(仲畫左個箭咀指住24-26得唔得閒呢句，怕條契弟發雞盲)，
我問：Why?
然後見住佢online又offline⋯⋯

⋯「唔係嘅～佢問我嘅時候記錯日子姐，或者佢地之後改左6日呢～」⋯未開post嘅我一定會咁諗
我屌呀！記你老母錯，都係果句唔撚識講聲嘅？！

我可以點做

唔洗sorry 話明求屌醒
多謝巴打

成日都覺得相識係緣份
無論友情愛情我都好珍惜每一段

好似好老土咁

逼自己

另一半有難，唔通唔幫咩 唔幫仲算係另一半？連普通朋友都唔係

我係咪應該唔好再咁諗？

這些機會不是屬於我的

我曾經都好似你咁 明明知道唔夾都堅持要一齊
每次嘈交我都會睇以前whatsapp record
諗返佢對我有幾好 到後來已經睇到麻木
但已經浪費左好多時間
所以寧願決絕d 唔好再曬心機曬時間

人地自己朋友你就唔好痴埋去啦

樣衰日本人
你唔係以為自己結衣？

大家留言留乜鳩都冇撚用
屌 當局者迷 望樓主盡早離開

你po得上黎十有八九都係想問分唔分手
得啦 你可以分手架啦 記得追番筆數先

真係好簡單
你咪直接同佢講呢個問題，如果無合理解釋，咪講分手
重點係睇佢對你講分手既反應，緊張你愛你既，你自然睇到
唔緊張既，你都知要點做
其實你都知要點做

曾經咁諗無咩問題 好正常
耐左就自己諗值唔值囉

樓主有冇update

我借過54k俾前度，果陣都係急事，然後自己一個月翻學得300蚊食飯、撘車

最後咪又係我個名

求樓主介紹女性朋友

利申：好過你果件幾倍

同條契弟攤牌啦

咁都忍得 屎都食得

個個都話自己好

54k
得300點捱？

巴打睇開啲 下個更可愛

唔食或者食屋企啲公仔面，過左一年幾

佢話之後有講過喎～～
但每次我提起旅行嘅事契弟就避而不答

頭兩年試過講，佢會喊
呢兩年冇提過分手兩隻字，但佢會feel到我心淡同失望，就會做啲嘢氹返我，做返初初認識嘅佢

⋯然後又故態復萌

拍左幾耐？

摙住個鼻食

講到尾都係唔成熟
你繼續同佢一齊可能有朝一日頂唔順，最後變左幫人教老公，頂得順佢亦可能一世係咁
自己諗啦

話你on9真係驚你嬲

兩年幾玩完

之後有講過 佢老味同錯人講？
我同我男友同你地差唔多大，未拍到你地咁耐
但每次分開同朋友同屋企人去旅行都會好好交戴
至少要講下自己搭邊班機 起邊個city
Touch wood起新聞見到咩相關嘅天災人禍都識即刻聯繫對方/佢父母一齊處理
佢同其他人有男有女去旅行冇你份可能真係因爲太粗枝大葉
但咁多樣加埋一齊就罪無可恕

仲未捨得分??

點解呢期咁多女貼錢溝仔？
雖然我手緊時都會問女友借
但一定有還
平時出糧又比數佢管
點解個男人咁廢都可以有女冧？

點解我遇到嘅係件契弟

契弟曾經都有講過峴糧比我管⋯但最尾係冇嘅

出

係⋯一樣半樣都冇嘢
慢慢累積到失望

攤緊牌 條契弟唔覆我

絲打跟我 比返錢你去旅行

唔洗攤
直接分即可
攤黎為左D咩野? 佢求番你一齊又LOOP呀? 醒下啦 唔洗教精佢架, 你幫下手教男朋友做乜9?

攤牌係為咗舒發你嘅不滿 咪直接畀個 post 佢睇囉
明就明 唔明就算撚數 證明你同佢有緣無份 無必要都唔好再浪費青春係呢個人身上

喂 正一死仆街契弟黎喎
啲男人真係好撚仆街 永遠淨係識諗自己
完全唔會識得顧女方感受同appreciate對方既付出架
仲要大話連編 被揭發後就會搵藉口去合理化所有野
屌啦 你估啲女人無腦既咩 醒撚過你多多聲啦
唔踢爆你就見好即收 要知掟啦 仲要死性不改
仆街啦 啲契弟係唔值得擁有好女人架
岩啦 繼續做啲仆街行為hurt走啲好女人啦
過多十年八載你就知

好想大喊一場，不過已經喊唔出
好想飲嘢買醉，比仔圍，激死佢

唔需要佢覆, 直接話分手就得
btw 唔好用自己身體去報復, 好唔值得

你愈激動佢愈睇你唔起
淡然冷靜講句分手 咁佢先會覺得係佢對你唔住

好鍾意巴打呢段 反覆睇左好幾次

我顧佢感受，例如之前拒絕過同一個有男仔fd嘅圈子去旅行。顧佢面子，差我錢呢件事身邊無一個人知，隻字不提，包括屋企人。顧大家關係，即使覺得奇怪嘅事都擺底唔諗算，自己盡量回憶啲開心嘢，唔通想日日嘈交咩

佢真係死性不改

我藍絲呀絲打
男人點會咁識諗呢啲

其實你真係對佢仁至義盡啦，但問題係佢都唔當你對佢既好係一回事 變相你就對牛彈琴咁 白費心機
留返你既好俾一個值得既男人啦 撐你啊

Btw 絲打！我都成日會咁樣諗

通常好女仔都要配個契弟， 這是定律

就好似牛歡喜一定要搭鹹酸菜一樣

我都有啲猶豫 會唔會有男人咁識諗
果然係絲打

多謝你啊絲打

咁你有冇實行？

有呀，雖然係為做而做
但係發洩到 好爽！

珍惜係雙方面嘅
就好似拍拖咁
一隻手拍唔響
下一個遇到嘅都係缘份

還錢 分手

分手啦
如果愛你點會捨得你用咁多錢係佢身上

Agger 無論男女都好
愛對方 你會寧願佢對自己好過佢對你
絲打 有冇聽過農夫首 好彩分手
冇既 去聽下
聽完 我希望你可以諗下
呢個男仔 你會唔會想同佢走到結尾

飛得 講完
出咗社會做嘢一段時間都冇一定嘅經濟能力 飛得 男女都係 加上仲要去旅行？有錢就還咗先啦 屌你個閪

唔好浪費自己時間係呢舊垃圾身上啦

飛得
世界很大, 好多仔
唔好哂時間

佢講大話講到自己都唔記得
萬幾蚊就算啦
當豪比佢
唔好拖住自己D時間
女仔時間好寶貴

聽到都覺得好正
不過最近係咁落雨唔想出門

珍珠都冇咁真

啱啱走去聽，
啲歌詞

好快就會雨過天青架啦
絲打有機會我地可以交流下心得睇法啊

好呀好呀
絲打你依家有冇男朋友？

有冇tg？ tg chat?

要人貼嘅仔唔好要
要講大話兜嘅仔唔好招

點可能去到先知得自己一個男
醒目少少

樓主=垃圾，剩係理財不善就要分手啦，仲幫人還

老老實實
你講到自己好似好完美咁
有時啲嘢相向嘅
你又有無做過一啲佢唔想你做嘅嘢先？
有無嘢瞞住佢先？
溝通係非常之重要，慢慢傾下啦
一段感情畢竟都係一個緣份
聽其他人講咩都冇用，自己去感覺下
唔好咁易放棄一段感情
加油啦

連登冇得pm
雖然有加密不過唔想擺出黎

個感覺好似以前筆友咁

我當然唔會話自己完美

我希望佢有交帶啲
希望佢可以多啲分享佢生活嘅事比我知
希望我講嘅嘢佢即刻上心做唔係踢先郁
咁係咪叫佔有欲太煩太痴身

嘗試緊傾 但都同自己講唔好耳仔軟傾
唔係又打回原形

佢有時會幫我處理瑣碎事
例如旅行申請VISA
雖然我自己識填 未同佢一齊前我都係自己搞
不過佢咁做覺得好窩心 可以好似小朋友咁

我問：你係咪同左唔知邊個講記錯？
佢話：我同得邊個講呀？？！你唔信我都冇用

佢話去埋呢轉冇乜機會再約旅行 所以一定要去

睇完好撚嬲 正契弟

佢都會買下禮物比我嘅
週年同生日嘅時候

不過我買比佢嘅禮物價錢係多2、3倍

都係嗰句啦
有事可以慢慢商量（如果佢唔係嗰啲玩世不恭嘅人）
始終拍咗咁耐拖，段感情都有一定嘅基礎
但一定要雙方都攤晒出嚟講，你瞞我瞞就冇癮
唔係話要大家約法三章乜乜物物，始終即使日後認定對方係終身伴侶，大家互相妥協左日後生活就會更暢順
不過你係得child登開post，啲留言就真係睇下就算

利申：過來人，以前經歷同你好相似，不過我係巴，同老婆未結婚之前都經歷過呢段時期，共勉之

多謝巴打

有傾將來結婚果啲，家長同親戚都食過幾次飯
瞞就冇瞞，不過係問先講 或者兜圍扯開話題
佢唔係話冇改嘅，不過係10樣裡面9樣未改咁

有諗過返高登開，好似聽多啲意見咁
但心情唔好唔想搞咁多嘢

巴打可唔可以講多啲同老婆以前啲經歷？

係囉
絲打你依家點呀 update下

樓主抵撚死
自己攞來賤

我都唔明你鐘意佢d乜

其實你識揀，不過下唔到決心

同樓主一樣，女朋友好似玩玩下咁
我自已都答唔到我愛佢d 咩

佢澳門人，個個週末坐船過去

我個經歷就廢事係度講太多，
都係着重於彼此之間嘅信任
如果佢在乎你，你肯俾機會佢佢自然會珍惜
嘗試喺更多唔同嘅方面大家多啲交流，兩個人嘅相處係一門好深嘅學問，每個人每一刻都喺度學緊野
溝通唔係淨係兩個人Focus係某啲事上面，可以嘗試去多啲關心一下對方

我老婆係外面係一個好talkative嘅人，但到最尾find out其實佢係一啲表面外向其實有少少偏內向嘅人，佢有好多野都唔係唔想分享，而係假設我已經知道而唔講（呢樣野我到而家都猜唔透 ，不過既然佢係啲咁嘅人我就會就下佢嘗試令佢多啲主動同我分享）

嗰段低谷時期我哋兩個都唔開心，只不過人會長大，諗法會唔同咗，大家傾掂數捱過咗就雨過天青
「假設」你男朋友係一個有上進心有夢想嘅人，而唔係一啲每日戇鳩鳩又十惡不赦嘅人，相信佢都會明白嘅
咁問題就係你自己諗下，呢個人值唔值得你為佢等

另外推薦你聽下陳奕迅嘅床頭床尾，講得太多唔講啦，廢事騎劫，我都夠鐘起身喂奶
祝你地開花結果

更新下先
長文慎睇

上回講到我whatsapp問契弟旅行日子做咩同之前講嘅唔一樣，契弟話佢有講，我就覆佢每次我講起旅行你就避而不答，冇印象你講過旅行日子延長。
之後 佢 足 足 一 整 日 冇 覆 我！
我唔想再等，就send：
「已經一日喇，你都唔回應
你唔想應就算，係你選擇放棄機會」
跟著就block左佢。

佢踩上黎我屋企搵我，礙於屋企人係度，想低調處理，就扮冇嘢好似平時咁。
契弟解釋因為要返工，多嘢做
我話：你唔想覆就唔想覆啦，我望到你online又offline
(呢一整日你都唔知我幾難渡過，心情係點。點解可以忍心由我咁等)
佢：我想當面傾，我有心傾架
(咁你就覆都唔覆，由我戇居居咁等？
有心解決件事唔係應該即刻處理？
如果行得正企得正嘅話洗乜扭扭擰擰，直接講就得，唔洗諗咁耐隔咁耐，咁多原因藉口。
加上以前都試過whatsapp傾問題，佢係即刻打返一大段嘢覆。)

契弟食言冇FaceTime，
佢解釋係因爲網絡廢。
(但係契弟打都冇打過比我，連普通voice call都冇嘗試，
試都冇試過就將矛頭轉落網絡？而且佢揸車用GPS果時又唔廢？ )
睇左IG story果度契弟話時差問題，
佢講完都load左load，
根本唔撚關事，智障
駁返佢，佢就：係我衰係我錯，有時間玩電話睇IG唔覆你，對唔住！

旅行日子係同行人買好哂機票send出黎，佢先知日子，睇到已經即刻問我。
之後再冇乜機會約到去旅行，所以點都去，即使之前口口聲聲話以後旅行冇我佢就唔去。
加上咁橋HR係呢段時間批假，所以汶水都攞到假。
(如果係咁點解問我得唔得閒嘅日子係24-26？而唔係24-29？即係班fd買左機票比錢改時間呀？ 真叻豬有米)

契弟話其實去旅行個心好唔舒服，囉囉攣。
(你明知唔舒服你又去？ )
旅行冇我唔盡興，時時刻刻都有諗住我。
(但每日搵得我果一次，whatsapp得兩句嘢 )
契弟話有影下相比我睇，又同我講行程酒店游水
我即刻開whatsapp對質，
根 本 冇 ！
(以前我絕對唔會去到咁盡，即刻check whatsapp呢啲，佢話咁就算。但唔可以再係咁落去 )
佢又：係我衰係我錯，冇同你講行程講航班，對唔住！

契弟拎著袋手信上黎，我睇都冇睇叫佢拎返走，佢唔肯拎。佢走果陣我跑出走廊塞返比佢，契弟借啲椅捉實我隻手，我fing開左。
仲執埋佢漏係我屋企嘅嘢，
佢問：洗唔洗咁絕？
我話：係你搞成咁，唔係我絕
(其實講呢句出口嘅時候好想爆喊 ）

跟著今日佢IG direct msg我
話好掛住我😭搵我唔到，應下佢啦
冇嘢好講
你有得搵我果時唔搵，有得應我果時唔應，
依家黎同我講做咩唔應佢？ 人唔笑狗都吠
佢依家每一句嘅解釋我都覺得好嘔心，但另一方面又好心痛搞成咁⋯⋯

點解咁多嘢咁巧合？咁巧合夾到時間，咁巧合HR批假，咁巧合拎到假，咁巧合覆唔到whatsapp，咁巧合記錯whatsapp嘅嘢？
咁當然唔係無可能發生嘅⋯比契弟講到陀陀擰

巴絲點睇？

無咩點睇
事實 太多解釋=掩飾
你自己都舉到咁多例出黎 而佢跟本駁唔到你 說服唔到你
證明好明顯佢真係無心囉 就咁簡單
而家緊係打人情牌啦 睇你自己會唔會心軟
個人認為 世上邊有咁多巧合呀 睇戲就會

或者 佢根本無諗到過問題會影響得你咁重
佢無諗過原來自己無做細節會影響咁大
如果你今次心軟左 繼續一齊
佢可能 會改 一段時間
但大多數都係一段時間後會打回原形

仲有
要返工唔係藉口啦 咩年代呀 一定個個渣住電話
LUNCH TIME都大把時間啦
除非你話你做懲教 要放低電話8個鐘
咁佢就應唔到你喇
一般打工仔 忙極 都會覆到WTSAPP 只係想唔想覆你
我唔想應人個陣 都係話自己好忙 但想應既時候 幾忙都偷時間應 係人都會

就係會心軟

好啱⋯你講出黎先意識到其實比佢影響左咁多